1) Запуск сети:

docker-compose up

демонизировать

docker-compose up -d

2) Почти все команды докера можно использовать как docker-compose

docker-compose ps

3) Вкратце, у нас сервис (caddy) зависит от сервиса (server)
Caddy слушает по порту 2015, но прокидывается на 80.
Caddy проксирует на адрес http://server:3000 так как внутри server имеет алиас адреса, по которому запущен сервис (server)

Проверим это (ping server)

4) Главное правило, то, что запускается в контейнере должно быть единственным приложением в фореграунде (для nginx daemon off)
Если надо запустить несколько процессов, то надо запускать несколько сервисов но уже через cube или docker swarn или cloud провайдер поддерживающий docker образы

Как в примере из докер-композ файла, мы запускаем не прокси сервер и приложение, а отдельно контейнер для прокси и отдельно контейнер для приложения
